見到洪非凡上水，先發覺黃台仰選擇走佬明智

走佬又比高登呂布屌
坐監又比高登呂布屌

反正都比呂布屌打，走佬真係明智選擇

係咪姐係天奇唔明智？

老孫、毛魔搞革命會唔會企係度俾人捉

係 唔識含淚 唔相信法治 唔相信關鍵一席橋BB